坑口 有人受傷

Now直播坑囗有人訓左係地臉清白色成半個鐘班狗都唔理佢,有無人熟個頭知地點幫手叫白車

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Now影曬班狗打到個男仔訓低

救人呀

白車到左了，now 影到曬全程有無人有back up

本來正正常常,成班狗圍揪佢一個，咁大件事搵人跟下